小數派想停止選立法會

我屌你老母

補link

但上次選區議會都係咁傳
最後都無延遲玩緊乜

上次藍屍真心以為贏硬

如果共狗嘅選情係同鄭月娥評分掛勾

又中圈套

終於出古惑